腐敗制度養大警暴巨獸 醫護親聽「做咩剝晒我啲衫？」

除左憤怒 仲可以做D咩

被捕醫護阿仁 親聽「做咩剝晒我啲衫？」

相關新聞：【抗暴之戰●專題】邵家臻「濫用私刑無制衡」 還柙人士被警恐嚇「搞全家」

理大圍城首天，51名醫護及記者雙手被反扣於背後坐在地上被捕的相片，令人震怒，阿仁（化名）是其中的一名醫護，被捕後所經歷的，令他患上創傷後遺症，要服藥和定時覆診，那一夜，發生了他沒法想像的事。

他曾於公立醫院專科門診任職醫護人員，11月17日晚上，他在理大附近疏導正在離開的市民，突然有一隊防暴警用槍指向他，然後衝向他、把他按在地上用警棍打他，阿仁身形健碩，捱了幾棍不算甚麼，但言語上的侮辱，他卻無法啞忍。醫護輪着被搜身，一名督察對他說：「你呢啲死曱甴，留喺世上有咩用。」他忍不住回應一句：「唔該你面對住自己套制服同人格，講嘢講得清楚啲、乾淨少少，唔好貶低自己、矮化自己嘅種族。」

然後，這名督察竟然從附近拾起一支汽油彈，對他說：「你哋啱啱掉呢支嘢嘛，依家還返畀你。」正想把汽油彈塞進阿仁的背包，但背包已裝滿東西沒有位置，早前的搜身過程亦一直有錄影，證明袋中沒有任何汽油彈，「指揮官見到呢個情況，對佢喝止，其他同事亦制止咗佢，所以先無成功插贓嫁禍！」

在警署拘留期間，被捕者被打至頭破血流的畫面，當然不會缺乏。「唔少示威者被打到頭爆，被幾個警員拖行，佢已無晒知覺。亦有人血流滿面無晒意識，警員一面拖住佢，一面用棍打佢塊面，叫佢咪扮嘢起身行」。
昏迷繼續打 羞辱聲不絕

即使自己並非示威者，在警署內亦絕不好受，被捕10小時後有警員問他何時願意錄口供，他說想見律師，「佢用警棍不斷喺我身上下搓動施壓，話有嘢講就好講，唔講就留返拜山先講」。警署內他們再次被搜身，因為太多被捕人士，沒有足夠的搜身房間和拘留室，所以只能在一間大房內，以黑色木板隔成小區，他知道同時間有人被搜身、有人被打、有人正在見律師，全沒私隱可言，突然一聲女孩的尖叫，令他毛骨悚然。

「個女仔大嗌：『做咩剝晒我啲衫？做咩摸我？』佢大聲尖叫同喊。」阿仁感慨，即使聽見女孩被羞辱的聲音，或是眼看最少五、六人被打至滿頭是血，肢體呈紫色及滲血，當時「肉隨砧板上」，根本愛莫能助，「佢哋已昏迷，我肯定佢哋腦已受創，打極都唔醒，點解已昏迷都仲要打？打到佢哋骨折！」有警員甚至在他面前戲謔：「呢度成班醫護啊，唔使去醫院喇！慳返！」
我地每次有手足被人捉 所有撚狗人士都只係退走
唔係救人
我唔係前線 無資格講
只係講 被捕無論係唔係和理非 既女仔 都會比人強姦
只係果個唔係你仔女

保持憤怒

之後呢
真係無力感啦

推

tui

連登仔：今日要100%和理非 警署要安然無羔

可以點做？

中大831 吳同學宜家唔知去左邊
無晒消息
仲有好多夜晚出左街就比狗擄走既女手足 都失蹤
應該都兇多吉少
我唔後生 就30歲 無勇氣前線
真係靠錢去支援手足

我都想知
出手太遲

殺

一日唔郁佢地屋企人 問題一日都會存在

練大隻，帶軍刀出街，練習殺人

真係，人唔可能長期保持憤怒
當盡哂力都改變唔到後
隨之而來就係無力感，情緒問題

盡力中
但一諗起被捕手足 比人打比人殺比人姦
真係唔可以唔憤怒

郁佢地屋企人

唔係咁易

屌你

我哋有好多佢哋屋企人資料，要搵佢地唔難，一支火機，一支汽油火水

幫襯黃店成日送而張野比我